知道就快會分手 但唔想攤牌

文長 辛苦大家
但真係好辛苦 一直要扮無事

同女朋友拍左就快4年拖
中間冷靜左2-3次 但最後都一齊返
最近女朋友係我面前覆Whatsapp 見到揀表情符號果版
好多 心心 kiss 既 emoji
覺得好奇怪 因為我同佢既whatsapp 好小出現呢D emoji
果刻心都涼一涼
但呃自己冇事既

不過呃到自己未必呃到人
朋友同我講 問我做咩fb 小左咁多女朋友既相
我開出黎話冇小到
但朋友用佢 fb show 出黎 係冇哂我同女朋友既合照
原來女朋友將所有合照都set左 被標示的人
最後發現 我地兩個今年影既雙方生日相 同 食物相 女朋友都Del哂
就連佢upload 單人照 我比左心心既相 都del埋
呢刻我好明白 我只係等被人宣佈死刑

點解明明就想分開 但又要拖我手 錫我
送禮物比我
仲要送月餅比我屋企
以前好鐘意佢笑 而家佢對住我笑
我好心寒

無套中出一波

同女朋友 有2 3個月冇做愛了

中出埋最後一次 飛左佢

兩個好好咁傾下啦 4年話長唔長話短唔短
佢如果唔係有第二個 有得傾架 最緊要都係溝通

慘, 唔鐘意又拖住人正仆街

問清楚，你女朋友真係唔想再同你行嘅，就放手啦，唔好困死自己，未來大把嘢等梗你，人地都做到咁，留返最後嘅尊嚴比自己

不斷同自己講
而家有哂心理準備 真係分手果刻 會無咁傷
但個心都係好似被野頂住咁
好辛苦

怕就怕一開口 就真係講再見

你唔開口就唔再見
長痛不如短痛啦

過來人，而架係你承唔承受到？每個人，應該係話每段關係情況都唔同，我唔會話我明白哂你感受。我會建議你用另一個角度睇，唔係女仔青春先寶貴，你應該睇下自己既時間，家人，值唔值得"被"拖? 老土D，你明白到愛自己，或者你就會知道答案。

咁就俾人飛得

多謝絲打
我會約女朋友出黎 問清楚

好鐘意佢

不為了勉強可笑的尊嚴
所有的悲傷丟在 分手那天

我明架喇 巴打
會呢幾日約女朋友出黎 問清潔

你女朋友真係講左嘅話，無謂挽留啦，佢唔珍惜你地嘅感情，翻屋企喊完，做啲有意義嘅事啦

多謝你

7月仲一齊睇完子華 約左今個月一齊睇JJ 同 年尾睇華仔
飛就買齊喇 但同我坐既人呢?

係佢忘記左一直陪伴佢嘅人，唔識珍惜
你唔洗怪自己係咪做得唔好

呢兩日完全冇心機做野
淨係不斷做運動 比多D正能量自己

長痛不如短痛
你只係同一個唔愛你唔關心你既人講再見
佢就冇左一個對佢專一想同佢計劃未來既人
你賺左

問清楚個人好D, 而加估估下反而仲辛苦

我會丫 巴打
約左佢星期五 or 六 dinner

你講得好岩 真係好辛苦

多謝巴打

我同女友講清楚後 如果真係分開
我會諗返起你D幾句

記得事後振作
你有曬心理準備同知道事情發展會係點
已經好過好多人

我係過來人

講完講番最新資訊呀師兄

女朋友 星期六 仲追問我 今年11月去邊度旅行

有哂心理準備 都感覺到會痛